監控燈柱都鋸到，國旗旗柱又點睇？

不如同中國好好慶祝下國慶？

On9

旗我地掉過 換過
與其阻升旗，不如就令佢升旗都升唔到

口號黎講

裝一拆十

拆旗扞只會俾中共有位入，我地唔好忘記初衷同五大訴求！

你會唔會太天真
所有野都有象徵既意義

今日條監控燈柱收皮既畫面
即刻令我聯想到如果上面係中國國旗

會點樣呢

呢個係插旗喎

係都要我講到咁白
扯美國旗 = 支持自由，民主
整跌匪國旗 = ？

到時擺好POSE
影張靚仔相
放上外國網加幾個TAG就搞掂啦

仲停留係比位入...五年前阻止唔到升旗禮又係話比位入，咁今日我地得到啲咩？唔好咁天真啦

學民仔啱啱放出嚟？